陳巧文 劉慧卿 2010 節目

有兄弟提起陳巧文
居然搵番條之前好認同既片
我都年紀大, NEWSGROUP上網開始
一直都幾留意政局
前線未必去到鳥
只可以後面支持
從來冇擔心過年青人只會出廢青
一代接一代
每一代都進化緊

各位兄弟做野之時
1增進自己既本錢
2薪火相傳
都係重點
個場遲早都係要交俾你地
大家加油

屌, 一個回應都冇
佢同卿姐對話
可以發現好多細節
唔好只係俾人利用, 要互相利用
我地入左政局鳥